\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Kawuras}
\index[in]{Der Krebs}
\index[in]{Guck, der Krebs}
\index[vw]{Wölflinge!Kawuras}
\index[vw]{Wölflinge!Der Krebs}
\index[vw]{Wölflinge!Guck, der Krebs}

\beginsong{Kawuras - Der Krebs}[]
\beginverse
1. G\chord{h}uck, der Krebs kommt angelaufen, hat gejubelt \chord{fis}und geschr\chord{h}ie'n: \\
''Holt die Trommel und die Flöte und auch meinen T\chord{fis}ambur\chord{h}in!'' \\
\endverse

\beginverse 
Ref.: J\chord{D}a, der Krebs will h\chord{G}eute t\chord{D}anzen \\
\ \ \ \ \ \ \ durch den Sand und d\chord{G}urch die N\chord{D}acht. \\
\ \ \ \ \ \ \ K\chord{D}awuras ke kawiuraki, k\chord{A^7}awurina k\chord{D}awuras. \\
\endverse

\beginverse 
2. K\chord{h}ommt die Qualle angewackelt: ''Halt, ich möchte \chord{fis}auch noch m\chord{h}it!'' \\
Und sie hängt sich an den Krebs dran und der kommt fast \chord{fis}aus dem Tr\chord{h}itt. \\
\endverse

\beginverse 
3. R\chord{h}uft der Krebs: ''Ist das 'ne Freude!'', ruft der Krebs: ''Ist d\chord{fis}as ein Gl\chord{h}ück! \\
Ich kann tanzen wie ein König, aber immer n\chord{fis}ur zur\chord{h}ück.'' \\
\endverse

\beginverse 
4. \chord{h}Und sie tanzten immer weiter bis die Morgens\chord{fis}onne sch\chord{h}ien, \\
klang die Trommel und die Flöte und dazu das T\chord{fis}ambur\chord{h}in. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredrik Vahle\\
MO: 80
\end{angaben}
